有冇巴絲屌醒我？

Sorry,件事有少少長,唔知有冇人有耐性睇埋佢，但我真心希望睇左既巴絲可以屌醒我

件事係咁既，返散工識左個外國讀書返黎香港一排既女仔,住得近,坐車返工會撞到,放工一齊坐車走,一齊返左個幾兩個星期,一直都係普通朋友咁,直到佢last day 走之前問我拎電話ig,佢走左果晚就開始不停咁搵我,不停咁flirt我,起初我都唔係點理佢，但有人陪下自己傾計都幾開心，無耐佢同我表白左,我覺得佢返黎一陣都係想玩 ,因為咁我都會陪佢癲下,直到佢返左去外國開學,我自己唔想long d ,以為佢返左去玩完就算當完左,但點知佢返到去都係每日搵我傾到天光咁濟,又叫我飛過去搵佢,其實我一直唔知到底我地算乜,但當時冇投入好多感情落去,自己又當有人陪下自己都幾好...

我地既關係直到過左個零月先知佢有一個係外國讀書既男友，已經一齊左兩年,因為咁我即時斬纜,但佢不停咁求我唔好,話以為我一早知道，又刻意比我知佢因為我日日喊同飲酒,又話想死又盛,之後又同我講今次係第一次控制唔到鐘意我,同呢個初戀男友兩年感情淡左覺得唔岩自己,求我唔好離開佢,開頭我都好絕,但冇耐又開始心軟,最後佢話我地不如做返朋友 ,雖然唔多想,但又驚佢做傻事,咁我都用返朋友既身份同佢傾計 但條件係佢唔可以好似以前咁對我...

之後一直過左兩三個月,佢慢慢開始恢復返以前對我既態度,又成日講好多曖昧既說話...我自己每次都扮睇唔到,有時仲會因為咁唔理佢,但我愈係咁佢就愈對我好,我講下笑話想食當地既乜野佢就寄比我,每日都係佢主動講早晨,我有病就表現到好緊張,每次都係佢就我話題,我話第朝起唔到身就morning call我慢慢我又對佢有返好感 ,但我知佢有男朋友,我盡量逼自己唔好對佢有野。

但到後來我發覺自己好似慢慢鐘意返佢,但去到六月中既時候佢完左sem就同我講佢要去個半月旅行,原來係去佢住外國另一個城市既男朋友到住個半月,但佢走既前一日仲係用緊以前既態度對我，因為咁我都打算唔好再同佢糾纏落去,佢飛左過去仲搵我我都唔多理佢,開始hea覆佢，直到過左幾日佢開始冇再搵我，我自己就開始慌起上黎，開始好唔習慣，開始後悔果陣做咩唔把握機會，開始乜野理性都冇曬，因為咁我開始主動搵佢，不停咁諗話題同佢傾計，後尾仲同佢講自己好鐘意佢叫佢唔好走，即使明知佢有男友係隔離，而佢竟然一樣好似冇野咁用以前既態度對我同flirt我仲叫我等到佢返番去自己果邊就飛去搵佢咁樣拖住我，但佢一邊咁樣一邊每日係自己ig動態到post自己係男友到好幸福，每日去邊到玩乜食乜好野，我見到好辛苦，好想block左佢算數，但我又好驚之後唔再同佢keep左傾計個半月後佢返黎已經唔再理我，因為咁我自己控制唔到咁逼自己睇佢既野仲每日問佢今日又去邊到玩，仲寄左一份生日禮物同一封信比佢以為佢返到黎會鐘意返自己，但慢慢佢開始對我黎愈黎冷淡，我就每日睇住佢同佢男友點樣開心...好辛苦好辛苦捱左個半月...

但岩岩佢返到黎收到份禮物睇左封信已經唔識面對我，我追問咁樣係算點，佢就叫我唔好逼佢，我見咁樣我就提出不如我自己走算，佢就同我講佢鐘意過我，但都知道其實冇可能，放手係最好...果刻我先知自己一直都做左傻仔，人地比少少甜頭我就當左人地都係真心，呢個半月黎好似比人當狗咁撚，但我唔知痴左邊條線最尾仲多謝佢鐘意過自己，講完再見明知自己戇尻但我仲好想搵返佢，我好唔捨得，佢同我講時間可以令我放低，但我到依刻仲好想搵返佢...

我覺得自己好戇尻，但個心又控制不停咁諗住佢，我知too long,都唔知有冇人會睇曬佢，但我真係好想有人屌醒自己唔好比自己咁落去,sorry fo 1999

屌

too long
直接啲 你住邊

「但我唔知痴左邊條線最尾仲多謝佢鐘意過自己」

請問尊嚴何價，錫身少少好嗎？

搵下朋友啦
身邊仲有好多人會關心你

巴打, 我自己都同你面對緊同樣野

男人好似乞丐咁求人最下賤
下賤既野亦唔會有人珍惜

點解咁問

冇錯，繼續落去只會繼續俾人撚

佢明知自己有男朋友一開頭仲要主動flirt你 好啦就算真係比你同到佢一齊咁又點 他朝君體也相同 個女仔同樣可以繼續搵其他男仔 放低啦依個女仔唔值得你去留戀 相信你會遇到一個更好既 加油

自己都好嬲自己最尾仲咁樣
我開始都覺得自己乜尊嚴都冇曬
以前分手都唔智咁，但唔知咩事今次乜理智都冇左

咁樣真係好犯賤，我係咪唔好再搵佢搞到自己咁樣

當局者迷，我都試過
我好彩，係我而家女朋友帶返我出黎
巴打真係唔好再繼續咁，最簡單，block哂所有野唔好理，唔好見到相關佢既事
一諗起佢就做其他野唔好諗
搵多d朋友，識下新朋友

巴打你又係咁？

多謝你啊，我會盡力捱過呢段日子

係呀,同你嘅症狀差唔多 就爆炸

好撚仆街
條女

呢個女仔擺明當你牛，騎住你去搵白馬王子jar
但佢咁唔專一，妖精嚟𠺢
去flirt 下第個，撇甩佢la

你一開始都想玩感情 攞下人便宜
點知唔夠人高手
坦白講 佢有一定唔止得你一個flirting
巴打 做運動 搵朋友 增值自己啦
佢係好吸引 好滿足到你
但當你要乞求人果下 你已經輸鳩左

我無可否認，自己都係一個仆街
明明唔係鐘意人又同佢flirt，
又覺得自己可以控制到，今日乜都輸曬先知係自己既報應
好多謝巴打你咁講，我會盡量捱過佢

之前仲不停幫佢講好說話，我真係好抵死

巴打你發生咩事

Too long didn't read
要記住：女人都係臭雞黎，早走早著
負評
冇乜野我出返去先

痕心同佢講bye bye la

算啦 睇黎你認真 本來想話黎屌你插屎忽

啱啱睇完真係覺得樓豬比人撚狗咁撚
去旅行個度 另一個城市男人
再多一條仔